Директория **api** содержит в себе директории сущностей сервиса НаАкции.Бел, а также ряд вспомогательных и служебных файлов.

**Структура директории**:

*  **category** - директория, в которой содержатся классы для работы с сущностью *категория товара*: модель, репозиторий, сервисы, контроллер, DTO;
* **chain** -  директория, в которой содержатся классы для работы с сущностью *торговая сеть*: модель, репозиторий, сервисы, контроллер, DTO;
* **chainproduct** -  директория, в которой содержатся классы для работы с сущностью *товар торговой сети*: модель, репозиторий, сервисы, контроллер, DTO;
* **chainproducttype** -  директория, в которой содержатся классы для работы с сущностью *тип товара торговой сети*: модель, репозиторий, DTO;
* **config** - директория, в которой содержится файл конфигурации API констант;
* **country** - директория, в которой содержатся классы для работы с сущностью *страна происхождения товара*: модель, репозиторий;
* **product** - директория, в которой содержатся классы для работы с сущностью *товар*: модель, репозиторий;
* **statistics** - директория, в которой содержатся классы для работы с сущностью *статистика сервиса НаАкции.Бел*: модель, репозиторий, сервисы, контроллер, DTO;
* **subcategory** - директория, в которой содержатся классы для работы с сущностью *подкатегория товара*: модель, репозиторий, сервисы, контроллер, DTO;
* **subscriber** - директория, в которой содержатся классы для работы с сущностью *подписчик сервиса*: модель, репозиторий, сервисы, контроллер, DTO;
* **unitofmeasure** - директория, в которой содержатся классы для работы с сущностью *единица измерения товара*: модель, репозиторий;
* **util** - директория, в которой содержатся вспомогательные приложения: аннотации, парсер, уведомления по slack, стратегия наименования таблиц и полей в БД и т.д.;
* **APIApplication.java** - класс для запуска Spring Boot приложения;
* **CorsConfig.java** - класс конфигурации совместного использования ресурсов между разными источниками (CORS);
* **SwaggerConfig.java** - класс конфигурации фрэймворка Swagger (API документация).
